## Git Tutorial

### Зкачати проект
`git clone <url_to_get_repo>`

### Внести зміни

Створюємо новий пустий файл.  
`touch file.txt`

Дивимося статус локального репозиторія, він покаже які файли були модифіковані.  
`git status`

Додати файл до коміта.  
`git add file.txt`

Всі додані файли зберігаємо локально в одному пакеті зміт(коміті).  
`git commit -m "commit message"`

відправляємо зміни на сервер.  
`git push`

### Останні зміна з сервера  
`git pull`

### Переключання на віддалену вірку

Оновлюємо інформацію про вітки.  
`git fetch --all`

Дивимося список віток.  
`git branch -a`

Переходимо на нову вітку.  
`git checkout -t <path_to_remote_branch>`

### Переключення між локальними вітками

`git checkout master`
